有冇人玩過鄭問之三國誌？

當年玩到唔肯瞓，個人覺得個系統爽快，直接，仲好玩過暗榮既三國誌系列，可惜紅唔係，同friend傾發現好少人玩過。

唔知有無類似系統既game? 另外，唔知邊度仲有繁體版？

我有玩，不過當年係為咗個畫廊模式先搵嚟玩

XX戰死了

就係咁先真實，打仗一唔小心就會戰死沙場

用開文官攻城，猛將愛嚟野戰用

書就睇過

好多BUG

超好玩
魏的人勁咗好多

去左睇佢個展，d畫真係好撚靚